全部同我入嚟！麥當努今日10蚊9件麥香雞無人講？？

已經食咗36件 飽能到我

究竟賺唔賺到錢ga...

樓主準備好未

屌你老母平時就係狗竇叫春
而家公海宣傳藍店
食屎狗

飽到咁唯有切腹自盡

佢不嬲係低汁大劣仔

熱門一個麥樂雞post 都冇
同我推上熱門

樓主都幾大食，我9件都食吾晒

狗係食得少啲

小妹同成班friend 18個人食都食唔晒9件

路哥1001不開帖？

麥香雞有咩好食

我打緊標題，好快開到
等我一陣

就係樓主呢啲人食晒個餐
搞到我捕咗好耐都執唔到二手飯

9件麥香雞，食撚死人

福喜雞

連登已死 10蚊9件麥樂雞冇人講